侵侵可能仲有後著

算啦… 侵粉都要講 已經冇乜可能

愛侵力其實都幾撚勁。。。係咁炒車係咁爬返起身

我今朝都幫侵侵起左支卦，雖然宜家情況好不利，但最後會有一股非常強大的力量幫侵侵拿返個位。

即係準備搞德州獨立？

侵已經係明面上世界上最有權力既人

美國內戰戰定流浮山刀手出黎先

骨灰位

聖鬥士

直接向中國宣戰

咁你憑咩自稱侵粉

Nuclear options. Needs support from Secy of Defence.

乜卦?

反共States 另組聯盟好過啦

係州政府前面 聯邦只係紙老虎

唔內戰就得

自己睇下我5年來支持邊個 由選果刻支持到而家 歡迎起底

信侵

就好似朱古力一樣智障

侵粉＝無論有冇可能，都會支持佢

無論香港有冇可能獨立，都會有一大班人支持香港獨立

冇可能 ＝ 唔支持？

話自己係侵粉再講冇可能＝放負撚＝唔支持

冇可能係e樣野冇可能 你up緊鳩

經過今日, 對侵死心了
如果佢唔吹雞去華盛頓都仲有d幻想可能有重大後著
但今日佢真正消耗盡支持者的熱誠

侵侵就算死埋你地都會話佢仲有後著

成班上哂腦睇少d大紀元啦

繼續鬥邊個忠實Don9

次次都話有後著 其實都幾悶

侵侵一定係聽日有核彈招數*2047

當年曹爽不願奉天子南下許都，今天川普似乎親身西進德州了⋯⋯

除了川普的空軍一號，另有消息說，美國空軍也有異動，國家緊急狀態下才升空的「末日飛機」起飛了，如果消息屬實，那還有大瓜可吃。

稍安勿躁。

lose faith la me

強大力量=外星人？

點解唔信我

侵仔已經係 超級賽亞人之神的超級塞亞人（進化）

真甲由

背景音樂：lulululululu lululu

唔內戰唔得
光復美國
驅逐deep state

侵侵仲有後著
習習捉緊盤好大嘅棋

幾時係最後？
trump死前一日？

出撚咗奧義技先通知啦嘴炮我都識啦

侵就好似火影既鳴門 天選之人 天選之子 最後一定贏到 呢樣野已經寫左係史書上 已經Given左

算鳩數啦

我登同習大大咁老友
香港朋友放心
香港嘅事一定會和平解決

對話比對抗好
搵錢要緊
繼續溫水煮pepe
至於台灣嘅朋友
哩4年委屈吓你哋先啦
美國發大財

五毛多到
半版都blocked user

Lin wood 唔係9upper
佢之前已經話唔信彭斯
但都好難令人信會軍管，侵要做一早做咗

Btw 今日肥仔無出現係DC，唔知有乜部署

樓主pin this

一陣班盲侵力又屈你係五毛

想得太多

請相信白宮發言人

一定唔會，今個月20號前就要出手啦。 比敗登做左總統接管埋國防部就真係玩完了。

唔知點解block咗你哋兩個

白宮入面上吊

仲等緊肥mike果句：there ll be a smooth transition to the 2nd trump administration

笑左

又係波台狗
當日2019都係咁, 咁你洗唔洗屌埋香港人

老老實實你啲催眠術喺邊度學㗎？我都想催眠吓自己等自己可以返工得開心啲

日經

好樣衰....

等袁爸爸出手

無啦 完啦 醒下啦連燈仔

一有郁動就彈劾

特朗普已簽署新法案 下令五角大樓及諜報機構要在180日內公開所有UFO情報

但我真係好想拜登做總統, 美國人民值得擁有

阿Trump 冇事呀！

坐監？

呀侵會輸？ 有冇可能呀 我就真係想像唔到
拜燈坐得正先算啦

不停催啲侵粉出嚟，而家搞出人命就叫大家go home。真係當班侵粉condom。

我唔會再有期望
冇期望冇失望
let it flows or watch the world burn

聽我講，一切在Trump 掌握之中

兩年前香港人應該都好熟悉

習近平先係

由你失去信仰個刻開始,你.就.無.資.格.自.稱.係.侵.粉!

侵侵唔出兵根本冇勝算
我覺得最好就係以保護國會為由
頒佈戰爭狀態派兵保護(控制)國會

時間仲早，你可以繼續發夢

每次講侵侵仲有後著
就會諗起巴力

發完夢啦，夠鐘起身

CMHK?

新 中 國 聯 邦

大家真係已經侵一個人輸就係輸咗

侵係連結反共嘅力量

仲要打幾耐飛機？

自己扯旗？算啦接受現實

群龍無首各自爬山，同侵侵號召反舞弊無得比既

我唔覺得佢有講錯啲咩
但你唔好咁癲啦 乜都入波台數

Yes!!
後著就係執包服走

啱啊
五毛分身account最鍾意一唱一和

歡迎屈鳩我係愛侵力

我雖然支持侵侵，但今鋪差唔多一鋪清袋，仲後咩著

被射死嗰位女仔就係成日睇lin wood

唔代表d咩
咁佢依家任期係未完

巴打得閒睇吓呢個po?
當抗爭陷入低潮 時事台既問題逐漸浮現

何況黃營都有唔少Democrats反侵啦

佢2019年4月之前無喺波台開過post
咁都入波台數？

有侵粉蕭生一日
凡事可成真

我地cctoy 手足用咩台係咪要你過問

民陣個個岑子杰係乜水黎？

笑

其實點解要為左撐trump不惜否定曬成個民主制度
而且真係好sick of唔係撐trump就話係deep state呢種講法
講真 雖然china joe上台香港無運行（希望我講錯）
但如果美國陷入內戰咁係全世界都冇運行 CCP可以趁亂大肆擴張 一個強大團結嘅美國先可以令CCP投鼠忌器

仲講 我撐侵但都唔會仲發夢

聽少d袁弓夷9up la
侵侵輸左係事實，佢自己都step down la
但trump 既民粹主義依家先抬頭